想個人好運啲

性交

女: 同我性交
仔: 去ifc

借黎？

慘

冇架啦係得性交

燈

拎啲符去溝水 三碗水煲埋一碗

bless you

做多啲善事

養鬼佬

溝仔溝女好好嘅活動

碰~你隻西/ 雀呀, 哈哈哈哈哈~
來丫來丫~夠膽來丫~

識有幾pair 就係咁一齊左

乜鳩啊- -

溝仔溝女好好嘅活動

尷尬...

碰~你隻西/ 雀呀, 哈哈哈哈哈~
來丫來丫~夠膽來丫~

邊個po

打牌

性交轉運

扑左...

幫我買